[足球故] 最熱血的夢想

2030年，香港。

「喂你得未呀？成班等你條仆街咋！」

「得啦得啦！...催催催，催你條命咩...」

「你再唔快D，人地霸撚左個場，我地就冇得踢架啦！」

「好啦好啦！等我綁埋條鞋帶先..好！行得！」

「好！開波！今日一定要炒人五六七球！」

就係咁，我同呢班戰友兼死黨的足球旅程，開始了。

我個名叫馬宏進，不過個個都叫我做馬撚。

我自小學開始，就同一大班細路一樣，開始踢波，不過我儘管好鍾意踢波，但因為我球技唔高，所以一直都冇入到校隊，去到初中都一樣。

我體能本身唔算好好，速度又唔快，不過我身材甚為健碩，兩腳力量又大，而且都幾高，所以我一直都打中堅位置。

我一升上高中，入到4A班的班房，我就遇上左幾個我未來好多年，都陪伴我的好朋友。

呢幾個人當然都熱愛足球，第一個就係陳少強，佢打開中埸，性格幽默，而且甚有智慧，佢成日話，踢波不但靠力量，仲要用腦。

第二個就係仇仲文，佢份人粗口爛舌，成日講咸濕笑話，但作為守門員的佢，實力亦都好好，反應能力極高，我地都話佢係學界保方。

仲有一個就係馮晉希，佢速度飛快，司職翼衛的佢成日都令佢的對手食塵，佢相對就比較沉靜，唔太鍾意傾計，但份人好溫柔體貼，所以班上好多人都鍾意佢。

我地一見面，就已經好岩傾，成日都傾足球，包括曼聯的墮落，曼城三連霸，阿仙奴繼續無冠，皇巴統治歐洲.......

直到今日，阿文建議一齊去街場踢波，我地異口同聲池讚成。

呢場睇落只係一場小小的街場比賽，就係我生命中，第一場真正的比賽。

點解咁多負皮